慎入 ！ 有人受傷

警犬死全家

希望佢平安無事

Cls 7婆肯撒回未 仲要幾多人受傷先收手？

Push

人神共憤

推

吐血啊

警犬傷人

好心痛

推到個男仔行返出黎為止，希望個男仔無事

push

The link you followed may be broken, or the page may have been removed.

login 開到

有無人幫手整poster /長輩圖方便文宣！！！唔可以輕易俾香港人忘記！！！

1. 未撤回"送中/逃犯條例"
2. 未切查警察濫用武力、濫權、濫捕
3. 612 依然被定性為"暴動", 想秋後算帳示威者
4. 未釋放被捕示威者
5. 林鄭未下台

有無人知傷者最新消息